嘩屌你fxxking darling 13集on9到無朋友

一貫講d好感性既獨白再收窄鏡頭扮撚哂文藝作品咁
故事又犯駁到極點 明明當02唔係人無人權又唔燒埋本故仔書等佢專心做實驗品
跟住男豬帶女主走佬好似好撚激動好撚熱血咁啦呢度都ok,但係要加幕男豬奶女主隻腳 明明早幾幕話女主有完全自我受複功能 你同我講佢仆下街就流哂血傷口仲要無自動愈合 為左整呢幕奶腳而bug到咁真係over左

仲有原來女主一早認得男豬又唔講，我就睇下佢下集點兜

又一虎頭蛇尾作品 甲鐵城接班人

樓主係傻閪毒撚特登唱反調想引人注意 唔洗理

無唱反調呀清，佢呢d真係bug位劣位黎
應該好多人都同我一樣咁諗

2集未睇留名注意

奶腳好明顯係未解釋多過bug

駁故其實真係好無謂

燒左本書,個故事就行唔到落去
要講燒書既不如話廣俾人捉到後殺左個故事直頭唔駛做

02自我修復度大可以話係年紀仲細/當時身體虛弱所以失效

而02認得廣應該都係今集最後,會比較講得通

今代人係欠缺左一點浪漫/想像力定點
見到咁既批評都真係有D無奈

多謝ching高質討論
我就睇下下集會唔會解，不過佢d淡黑同收窄鏡頭真係over左